## 1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Если вы знаете что в ходе написания страницы какой-то код javascript будет повторяться его записывают в функцию.
И в дальнейшем вместо дубликации кода вызывают одной строкой функцию.

## 2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Аргумент это как бы локальная переменная с которой и будет работать функция. Если эти переменные
не нужно спрашивать у пользователя и они нам уже известны, то через аргумент мы и передаем их в функцию
для дальнейшей работы с их значением.
